(兩個仆街呃同路人錢)八哥群組眾籌撐蘋果 疑被版主走數 涉款最少4.8萬元

好嬲好失望 本身諗住支持下蘋果，俾呢兩條仆街呃錢，搞到而家咁難睇

推

五萬都要走數....

幫推 cls 同路人既錢都呃

啱呀 好心五萬蚊就退翻錢俾人啦

唉 幫你手推下啦 見你有隻可愛既八哥仔

推 呢條友慣犯嚟
元朗Group見過佢欠租仲拆爛人間屋

推到佢仆街
垃圾 咁樣都呃同路人

麻煩大家幫手推下，有好多苦主都拎唔番錢

咁細銀碼都咁撚賤

幾萬蚊就比返人啦 狗男女

幾萬蚊都呃，咁撚賤格

推到兩條仆街死

影衰八哥界

如果係慣犯, 登報出post 或法律途徑呢啲方法都應該冇乜可能收得返啲錢

唯有等多啲人認識佢

條女出嚟還數啦

為左幾皮野呃200人

軟嘅唔得硬嘅囉

good cop bad cop routine

幾萬數都走，冇大志

例如？

係唱衰人就咪遮啦。。。

我都係個grp呢對狗男女真係仆街唔係扮，但最on9係一開波有堆中女打手係咁屌啲追佢數既人柒左就話因為自己太過善良，唔信佢會走數